計我話，有depression嘅人朋友都唔應該有

拍拖又好
識朋友又好
盞累己累人

會傳染
負能量

正正因為有depression，所以更需要朋友係身邊。
樓主唔好抗拒任何人，或者搵人幫手
總會有人願意聽你申訴

朋友只會覺得自己係煩閪
多愁善感
太唔理性

如果遇著個又理性又轉數快口齒伶俐嘅朋友
有咩事都會俾佢鬧
都怪自己太多感受唔識講或者講到1999
通常都係 唉算啦
佢可能鬧得啱 係我on9

算啦算啦

我沒有我沒有沒有

無錯

點先發現自己有病？我覺得自己都有

無㗎窮人邊有錢睇醫生

以前會覺得只係普通情緒低落
然後逐漸覺得愈嚟愈難控制情緒
對身邊嘅嘢失去興趣
覺得影響到日常生活就上網google吓
發覺自己中哂啲病徵

不過其實係唔係病對我嚟講又有咩分別
想死就係想死 唔通話無病我就會開心返咩⋯⋯